如果口德值扣到得返0分，會點?

成日都積口德積口德
當你積到1000分又點?

積到負分應該會扣起你張會員卡

要去口德學院上口德改進課程

會有報應

報應出現機率=100% ?

100分就唔會有報應。
80分就有20%有報應。
0分就100%有報應

用錢買積分
輕鬆100分

如果日日一句"祝鄧桂思早日康復"
口德值加幾多分?

+10分

你口不對心咪 0.1 分囉
又誠心又真心祝福咪 10分

正解